覺唔覺得新界人出香港九龍應該拎批文???

個到明明係不毛之地
剩係得D牛同生番係到
正一低端人口
點可以自出自入大城市

又一個地域帖

第一二次開就好笑
傻鳩你又唔係有創意又講番個堆野

好撚好笑呀！屌你老母大陸閪

生番出沒注意!!!
緊係唔好笑,因為事實係好難接受

邊到見到我大陸?你毒撚FF到上腦??

咁吊你老母閪帶唔帶套好？

牛屎仔比人講中左係到講粗口

新界人幫共產黨手圍剿市區啲獨撚 到時大一統，大家都中國人

新東新西係獨派得票率最高陣營
太古城啲中產漏夜去投公民黨

荃灣點計

好心你班on9仔唔好成日講廢話啦 對你人生無好處架大佬